大家唔好成日有分歧

自從個閪婆79出黎講完野，有d手足係咁叫停沙田同上水d活動，又鳩人地搞沙田上水做咩鳩。
希望大家記得當初大家都同意遍地開花呢個概念，沙田上水活動都已經如箭在弘不得不發，同埋今次無大臺，各有各做囉。如果發霉氣話上水抵死，有冇諗過d上水手足個感覺會好差。
其次，係唔係真係有一個好急切性好似612咁要即時出去金鐘，文宣組都未必做得切野，大可定下星期日等大家裝備下，準備下，因為出得金鐘就預左有機會俾狗打，起碼要俾時間大家做定d準備。
總之，大家唔好。一句到尾，邊度要人，香港人就會出現。
利申，大埔撚

Push